{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109647",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 양지 스테이 무인텔"
    },
    "text": "龍仁ステイホテルは計31室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 駐車場は計40台の駐車施設を保有しており、大型車駐車が可能で、小型車1客室には2台の駐車が可能で、大型車1客室には1台の駐車が可能です。 客室はラテックスベッドとWi-Fi ZONEが提供され、デラックスルームではネットフリックス視聴が可能で、スタンダードルームではウェーブ視聴が可能です。 無人キオスクも運営されています。 入室時間と退室時間を守らない場合、追加料金が発生し、すべての客室は禁煙です。 この宿では12トン未満の大型車と小型車1客室に2台の駐車が可能で、直接予約や現地決済の際に割引をします。 周辺にはGSコンビニや陽地サービスエリア、智山サービスエリア、智山リゾート、陽地ファインリゾート、ロッテプレミアムアウトレット、龍仁ターミナル、エバーランド、龍仁大長今パークなどの情報があります。 この宿のレビューでは、ほとんど清潔さや施設の手頃な価格についての言及があり、ベッドの快適さや客室の状態に対する良い評価もあります。 しかし、いくつかのレビューでは、トイレの排水口に対する不快感が言及されています。 周辺にはアメニティが足りないので、事前に食事や必要なものを用意した方がいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルは計40台の駐車施設を保有しており、大型車駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドとWi-Fi ZONEが提供されています。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームでは何ができますか？",
            "answer": "デラックスルームではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームでは何ができますか？",
            "answer": "スタンダードルームではウェーブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無人キオスクがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無人キオスクも運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "大型車は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "12トン未満の大型車と小型車1客室に2台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約や現地決済で割引がありますか？",
            "answer": "はい、直接予約や現地決済の際に割引があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはGSコンビニ、陽地サービスエリア、智山サービスエリア、智山リゾート、陽地ファインリゾート、ロッテプレミアムアウトレット、龍仁ターミナル、エバーランド、龍仁大長今パークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューでは何が良い評価されていますか？",
            "answer": "レビューでは、清潔さや施設の手頃な価格についての言及が多くあります。また、ベッドの快適さや客室の状態に対する良い評価もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューでは何が不満とされていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、トイレの排水口に対する不快感が言及されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはアメニティがありますか？",
            "answer": "周辺にはアメニティが足りないため、事前に食事や必要なものを用意することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 514
    }
}